{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292637472/haedoji-hotel-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431483483&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640558&selectedRatePlan=384192692&expediaPropertyId=71613671&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해돋이 호텔"
    },
    "text": "日の出ホテル (해돋이 호텔)\n日の出ホテルは車で5分のところに雪岳山国立公園があります。 この公園では、無料でWiFiとセルフ駐車サービスを利用できる特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 31個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出ホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "日の出ホテルでは、無料でWiFiとセルフ駐車サービスを利用できる特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "日の出ホテルには31個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "日の出ホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "日の出ホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "日の出ホテルの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "日の出ホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "日の出ホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "日の出ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "日の出ホテルでは、共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "日の出ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "日の出ホテルの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "日の出ホテルには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 463
    }
}